好明顯海洋公園係有問題

如果條線表示清晰一定唔會行錯，放個職員睇住都好呀，點解會行錯路.....除非

照計 下面都畫曬黃格 小心碰頭牌要齊

唔通有其他野

條路咁危險
唔明點解唔直接block左佢唔俾行
整返個欄或者挷條幼繩都好丫

正常唔會行錯，唔排除有人陷害
窒息死唔會咁耐都冇人發現

條路應該block左佢
但開放之前測試過晒
點解會行錯
好撚恐怖

入面冇CCTV?
點解得死者行錯？
有人指路誤導死者？定真係on9行錯路

海洋公園話自己做晒安全測試，有咁多專業人士試過，我覺得正常玩係唔會有事。
除非......係一個局

大家覺得條女有冇錢分！！？？

我估下面有指示牌？
如果行左有危險性，海水公園應該預計咗，唔會只係靠職員口講

果個唔係迷宮黎?
咁鳩黑 機關機房位置都要上鎖圍板啦
而家唔係要問責
點賠番個仔比人 理得佢乜大定ive 啦

個game 開左幾日？就出事？

係得登行錯定唔小心行錯都未知 可以佢想返轉頭嚇人出事呢⋯⋯

有樣野叫Occupiers Liability , 只要係你管有的PROPERTY 有問題令人受傷你就有責任, 我覺得OCEAN PARK 甩唔到身架啦, 睇下賠幾多架遮

Negligence

如果ocean park大大個牌寫住唔畀入，咁使唔使賠

Only one way out

block左佢咁上面啲玩家咪落唔到黎 (笑)
其實最簡單既做法就係每個滑梯底派起碼一個工作人員睇住
俾指示行錯方向既人or啱啱滑落黎既人都好
我玩果陣, 一落到去, 一個人都無, 真係心諗做乜9架

不過另外有啲報導話現場好黑, 利申我就唔覺黑既, 起碼唔駛摸牆摸黑

畀參加者行到去嗰嗰位, 已經係海洋公園既一大問題啦

風險管理好有問題 責無旁貸